會員 試下唔好咁樣 貼bam圖求bam

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

條友個ac真係冇左

連仔做乜del左個15歲少女報夢post?

#8
最近海怡都有報夢

睇唔出佢有咁做既理由

揾黎揾去都睇唔到有特別野

依家乜都揾唔到係正常
佢所有嘅留言都會消失晒
你睇導清以前仲會比邊狗洗版時期嘅post會發現邊狗啲comment唔見晒

google site search會睇到一兩句
但係呢位巴打真係睇唔到有啲咩